睇完琴晚場勇士對速龍, 少少建議

琴日勇士隊d前鋒打得好好, 完左場波要好好休息。不過KD傷左, 下場大家要小心受傷, 多d打外圍。
對於下一場波, 後衛既角色都好重要
做好後勤
清楚球員休息室既位置, 隨時半場休息
醫療物品要搵地方放好, 放診所/藥房?
仲有球員裝備, 希望附近既人可以幫手儲存。
對面速龍係裝備撚, 物資好重要, 分類放係合適位置
開場前要搞下汽車展
球迷等入場咁悶, 應該搞下汽車展, 畀球迷去欣賞下名車
落後緊一定要叫暫停
休息下保留實力要緊, 去冷氣地方休息下先, 下半場多好多後備可以出場
約下友賽
大家得閒約下速龍隊作客比下賽, 去下西北, 去下離島, 理由要合理唔好約錯隊, 但記住要保持神秘
星期六日比副選上
星期六日大家唔駛返工, 俾多d機會副選表演, 打斯文波, d正選休息下等速龍隊冇力

push